C朗XXXX.(求四個字）

C朗________